一句講哂，訂唔訂首批PS5 ? ? ?

正評：老閪都訂
負評：等下先

訂佢老味咩

等

訂黎做白老鼠？

等半年
ps4仲有好多game未玩

岩啊，等d on9仔做白老鼠
第一水唔好買

支持連登仔唔好訂第一水

傻既先會訂

訂左死全家

訂完又係要等到2021中先有貨

第一水都冇game

睇定D先
其實有D ps5 game仲會出ps4版
之後換機隻game仲可以直接升級
如果冇咩獨佔大作/ps4唔再出game
真係唔洗急買住

班大陸狗無得買 會過晒嚟香港買

啱呀

次次都水人唔好預訂，之後正式出果時又通街無貨食炒價搭豬頭骨，何必呢？

話咩睇定d果d都係水鳩人
到時一出部機game又即刻出黎
買又買唔到 又要益d炒機藍店

XBox

一定訂
有問題都大把勇者會高價收
真係驚西

舊兩代果時要等幾耐d機先冇問題

on9仔先唔訂
有錢都唔識搵

傻嘅 一陣就出PS6啦
仲買PS5

唔訂益晒炒9 直送大陸

iPhone 12 第一水咪買

RTX 3080 第一水咪買

買一部賺一部
香港再冇窮人

唔訂正on9

聽日一早橫風橫雨有人龍

ps4第一批彈碟 , 等第2批用番禁既制就ok

點過?
唔係要14日咩？

有大陸閪話會叫香港朋友郵寄
個「香港朋友」都唔慌好人
再加上一大班炒家高價賣俾大陸閪

仲有ps4第一水機比富士康d實習工報復搞到壞機

點寄到比佢?
11月19先出
到時仲未知香港有冇第4波
D物流寄到比佢隨時都要2021年先收到

等Ps5 pro先訂

班蝗想搶港貨
呢鑊劏鳩佢地
食炒價啦牆內豬

物流業唔係隨便出入咩
咁嘅話大把人走水貨啦

走水貨係靠物流咩

訂黎炒

有架貨Van仔就可以自稱物流架啦

等睇連登仔狗衝

佢派得水貨佬同你爭 佢哋都唔係善男順女啦 炒價？對佢哋嚟講根本係散紙嚟 唔係一般散仔藍領

過咗第一年先
反正gow同ff16都冇咁快出到

成日聽第一水唔買我自己ps4 ps4 pro都係第一水買，同埋就算有咩問題都有保養

訂就訂撚硬架啦
到時冇訂既人唔好後悔跟住走去食炒價

到時咪成街沒貨，咪水人啦，on9

第一水永遠買大細
PS3 第一批好多過熱
PS4 第一批好多彈碟
PS5 你話呢

我部ps4 真係第一日買 玩到今日都冇問題
唔好水9人

我第一批 ps4 玩到今日都冇事

所以係買大細架
我估一成機係有事買中都dum春
有game好想即玩咁緊係訂架啦

等得嘅咪等囉
唔好做傻仔食炒價就得架啦

第一水傻閪先買，訂左的全部死全家

認真，我自己為例，買得PS5又要換埋4k Mon,唔係買黎晒咗部PS5

今次蝗出動要清空港貨
仲唔訂真係要食個超級炒價

訂完都係炒賣
先達會唔會轉做ps5 散貨場

梗係訂啦屌。4千蚊唔使。又話驚乜驚乜

買部幾千蚊既機都要話等半年先買。有冇咁撚窮呀屌

睇唔睇定先都會買
期待左好耐 純粹解下心癮

冇game玩先係大問題

緊係訂啦，轉頭就放左佢，一定有水位

隨時好賺過當年炒iPhone

spider man , demon souls唔係game?

第一水真係不了，又冇乜game，等下先囉

炒家全面進場

錢都唔係問題，唔想俾啲大陸狗落嚟買

出GTA VI先買

唔急啦，起碼等半年觀察下先

陣間又炒半年都未正價買到
除非一出就跌價
訂定先

出其它色先

其實跌都唔會跌好多。 何必要等成年先買學生另計。出黎做野果d. 買部手機成萬就即刻買。

PC ONLY
3080, Here I Come

Ps4都係第一水買 完全冇問題 仲玩緊

又係到開埋d擾亂post，水人唔好買，自己第一時間落訂

買完放俾舖都賺少少
點解唔訂

訂完放俾班撚樣丫嘛
賺少少捐嘅捐，買嘅買
賺班撚樣嘅錢唔好？

有game想玩咪訂囉
無就遲下再算

有game想玩咪訂 無咪等吓先

聽朝12點又唔知會推爆幾多個post

你諗你
美國preorder一開就賣晒
頭幾個月貨量應該好少

依家咩時勢 何不食肉糜

下年年尾先買

我fd果陣都有彈碟，之後去保養果到就換左部新
唔好彩最多係煩d

我決定開賣日再重温呢個post

早買早享受
遲買平幾千

我同我fd都有彈 上網睇係散熱問題 清下機身的塵就攪掂

Me too

我已經訂左 IPhone 都成萬蚊 ps5 先4000
重洗要唸？

支那冇首發嘅位頭水肯定有水位 肯買就有$賺

大陸人要搶香港貨一定有得炒，話唔定可以賺多一部機價錢

換機隻game仲可以直接升級??
佢黎緊話出PS5 witcher 3 咁我本身一早買左digital witcher 3 會唔會有得升PS5? 我淨係知一定可以用PS5 開返隻PS4質素既witcher 3囉....有得升就好

唔係隻隻有
要留意番
碟版同數位版都有直接升級
買之前要睇清楚

唔想食炒就訂
同你講今次係全支那同你一齊搶機,自己訂唔到唔好FF出果陣有正價機買

其實我有PS4冇PS4Pro
PS5可以玩返PS4game,已經大把驚玩

成日話第一水有問題 我ps4好遲先買仍然會自己彈碟同開機到底有咩分別

第一水有問題
但冇話第二水第三水冇問題

就算唔要第一水貨
訂完再貴一貴放俾中國狗都有賺

老閪都唔訂第一水，食唔起炒價

唔想玩低過PC最低特效仲要鎖30FPS嘅第三方3A算唔算一個好嘅出機理由

目前得戰神 吸引 睇下仲有無game 再考慮

去邊放先？
大陸人又落黎又要隔離
上去又要隔離
炒比大陸人賺佢地錢就值得訂啦

上網博下算數
點都要訂架啦 訂到一定有錢賺 有錢都唔執咩

等PS6仲好 買5做乜

引人衝姐，我自己已經決定好啦

果三千八叫搵錢？

點解你會覺得game廠係今日先知PS5係咩規格？

得睇完都係得啖笑 你仲應佢咁好心機

有冇話幾時有得訂

第二水會唔會二月個頭出諗住二月買

根據多次新機經驗，等下先

要炒另計

吾訂，等pro版

好樣衰，本身部PS4 pro 擺櫃面，
啱啱度位，痴撚線厚成倍

仲要黑白色，
就咁幻想都同個櫃完全唔夾
真心等黑色算
On99 sony design

都話遊戲區成班炒家

我部ps4都係預訂
玩到依家都冇事

信和門口已經排哂隊

照訂 炒高個價比班支那狗

首批不了

而家訂都係想炒jer

建議你等復活節bundles

買入碟定唔入碟？

一定唔訂，買xbox

諗住等佢出黑色先買

第2水應該聖誕
第3水可能2/3月

去邊先放到俾d 支那仔

咁多負皮,睇嚟大家都冇俾 PR 局到

收到風你排緊隊

呢度究竟有幾多打手.

訂到就訂

淘寶都3日到港啦
疫情如何其實唔影響物流

我14年聖誕左右買ps4，都係會彈碟
唔知買左第幾水

3，4 年會出pro 囉， 慢慢等囉

我估去到11月
個邊境都開返哂

鬧人炒狗根本成班自己都係買嚟炒

唔撚買比大陸閪呀！！吹咩

成日抵制日貨，又屌人地侵華，依家又玩人地d驚？！你大陸閪十四億唔識做驚呀？！唔好嚇禾呀

訂部ps5都咁多擾敵撚

可以打則部機load返版嗎？

一定大賣

唔會load到入去

咪係。又話第一水有問題又點又點。

根本買電器野都係撞彩架啦。買行貨又唔係冇保養。

想問咁多位巴打上csl log on訂要唔要本身係佢地會員先得

LOG ON 要
CSL 我登記唔到會員

而家去緊訂 上fb睇 d人話有d地方未開鋪已經話截訂

Sony store直頭入唔到

PS4瀨過嘢

啲人為炒

其實你寄野過去，中國海關系會收稅，正常收件？貨3-7成既稅…ps5呢啲數碼野應該會收起碼5成既稅…雖然計返都有賺

不了
買Xbox
有變革遊戲界嘅Xbox pass今次 win硬

我要特別版主機啊！！！